有條仆街大陸佬夜晚8:30投訴我係屋企做運動嘈親佢

佢之前已經經管理處投訴我，我梗係冇理佢dllm 8:30 都唔比做運動要全世界就佢？岩岩佢親自禁鐘叫我地唔好再嘈，我娘親就咁講句ok就板門。我宜家可以點再嘈9佢？

你同娘親做乜運動

自己推下冇理由放過條蝗蟲

Diu 我自己跟youtube 做hiit

娘親自己睇跟頭條新聞比佢攪到冇哂心情

on9 同佢講
做運動姐 犯法呀

震樓神器

嘈音管制 11點先要收皮
你可以繼續 唔洗理佢
夠膽咪叫黑警上黎

你做咩運動先
持續咗幾耐？

真係好撚on9 如果我11點做運動佢投訴我都算9數你老尾8點半飯都未食完啦

hiit姐 你無用瑜珈墊？

就係想上黎問下幾點先要被管制。宜家先岩岩跳完jumping jack 同mountain climber

agger

用左同埋我本身都有少少就住，利申我120磅

咁都投訴叫佢食屎啦
我樓上都係忍咗2個月先投訴
依家又未到11點
痴線

好慘咁你樓上比係投訴完有冇停

咪由佢投訴 你無犯法 唔通叫你搬走咩

尖叫係小朋友？定癲婆

就係上網check 好似係唔犯法不過想上黎Confirm 下順手Diu 下d蝗蟲

係時候入返set 槓鈴

私樓？

門口屎尿屁啦

大陸佬癲起上黎真係會斬人 唔係叫你淆佢但防一防好啲